射雕d人點解個個都唔駛返工

日日打打殺殺，錢邊到黎

洪七公就話可以乞下食姐

重有洗衫煮飯痾屎都冇播出黎

好似好多富二代
BTW點開唔喺射雕個post講要開個新post

解

生果金

仲有郭靖好似無打過飛機咁
一個血氣方剛既青年，淨係諗點樣偷梅超風條底橫黎聞住打，已經對輕功增長有所幫助啦

俾陳玄風屌到臭曬你又啱

食完飯咪撩人打交反手口

後來覺醒左
晚晚砌蓉兒

東邪西毒殺人有錢賺架

梅超風原作係阿婆嚟㗎屌

原著郭靖18歲先40幾歲，你就阿婆

40幾唔撚係阿婆

其實金庸有無講過各門派既收入係邊到黎？ 少林可以化緣 丐幫可以乞錢 咁五嶽呀，古墓個d呢？

古墓係王重陽起
小龍女食野係森林自己搵

收保護費

天龍有一幕就講到喬峰無錢買藥要賒數 不過如果太著重返工就無意境，正如點解幪面超人主角都唔洗做咁

同問黑社會d錢邊到來有咩分別？
不過認真答你，打贏人跌出來lo,未玩過game?

果陣大盜多，應該都出得多人懸賞捉拿
D俠義之士應該係捉鳩佢地
之後存左一定名聲
撻個朵都大把人請食飯

仲有收弟子要俾錢or糧架
除非係孤兒好心收留佢個d

40歲先係狼虎之年 好屌過18歲死魚 兄台你有所不知

有40歲咩 咁黃藥師個d咪50幾到 去到射雕尾過百歲

黃容做ptgf唔通又要話你知咩

正派果啲咪好似睇火影咁接下任務，一開波丘處機已經係接任務殺人，拎個頭去拿任務獎勵啦
邪教魔教呢啲好似鐵掌幫咪運毒打家劫舍咁

有父幹仲要做

佢老豆有個島

賣蜂皇漿，發撚到仆街

江南七俠入邊條女有無俾其餘六個屌過？

之前支那有篇文話郭靖大把錢

(笑)

華山派講過山腳有地收租

桃花島賣桃花 西毒賣蛇羹

唔洗睇支那文都知啦
蒙古土豪大撚把錢

真係父幹😱😱

Link pls

郭靖跟鐵木真 點會冇錢

真係唔太駛做

小龍女下山冇錢買野食
古墓派應該食香大

郭靖黃蓉都富二代

無線cut左姐

孫婆婆有出去做鐘點圍皮嫁

做乜睇咩支那文
郭靖跟緊鐵木真已經唔憂食
返中原果陣仲比左四錠金佢
一開波見到黃蓉仲豪到分左一半比佢

靠打獵賣畜牲都夠喇

小龍女好似淨係食水果

40幾係盛女，何來阿婆呀？70歲米木乃伊！？難度伊能靜又係阿婆？快街出門口，開眼睇下個世界啦，網上AV 睇咁多會壞眼架

靚女食嘢唔使錢

唔通用輕功去廁所又話你知

小紅馬係古代法拉利
一錠金好似係當時人地做官幾年人工
你話佢有冇錢?

土豪到痴線

小龍女做ptgf

做低一條友後會拎佢埋身上d錢

同成吉思汗個仔結拜兄弟，第一個師父係蒙古大將

條女唔係貴族但都係大户，義弟楊康又係金國王諸個仔

東邪個桃花島幾錢入手？

搞悼念王重陽晚會叫人捐錢

古墓入面大把寶物

當左嫁妝送比郭靖啦

比武招金

但係好似好少船出島 咁返工咪好易遲到

屌你老味樓上班巔佬將武俠小說當左真既一樣

本身跟蒙古大汗
之後又食老軟點會無錢

應該係同果班屋企收埋一大筆錢但拎綜援果班廢老一樣 悶到冇野好玩係到玩彈手指

成班富二代死mk圍威喂打架

富二代都唔駛返工

小龍女落山搵楊過個幾個月食野住客餞未畀過錢，人地見佢咁靚又唔敢收佢錢

拍戲 收板權囉

好簡單, 收陀地

隻法拉利要自己去捉
我都想捉架法拉利

砌足三個出嚟
仲砌左條仆街郭芙出嚟搞屎棍

戇鳩，個個識武功

平時冇錢就好似旺角江湖賣藝咁心口碎大石

郭靖有十九幾个師傅死左
正所謂一日為師終身為父
無錢就賣父葬身囉

大把賣藝，接任務，做壞事賺錢嘅方法，有啲撻個朵都值錢
好似江南七怪，柯鎮惡可以街頭賣藝，朱聰係書生可以教書，可以偷啲衰人野，三師父教馬術，賣野馬，四師父係樵子，五師父係屠夫，六師父係商人，七師父幫人撐船

蒙面超人好多都有正職架喎
通常係做緊野唔小心遇敵 龍騎就係例子

on9

去到絕情谷底只係食魚同飲蜂蜜

其實好多幪面超人都有正職囉

好似標局咁 d宗門會收錢幫人 好似係

接任 之後拎reward

我老母日日都係咁講 邊到黎咁多錢

其實俠客呢樣野中國不嬲都有. 睇資治通監都有講, 佢地成日都係朝廷眼中釘.

典型俠客是習武的，通曉武術，行事常訴諸武力，不太考慮法律，韓非說：「俠以武犯禁」。俠客把習武之人的道德，發展至最高水平，是習武之人中的精英。

俠客由個性和作風而界定，並不屬於特定的社會階層，和日本浪人有點相似，出身各式各樣，職業各有不同，包括官員、將領、商販、農夫、醫生、士人、屠夫或無業等等。在清代，一些俠客成為鏢師或拳師，如大刀王五、霍元甲。傳說中，有些俠客成為盜賊，專門劫富濟貧，可稱為「俠盜」

打怪物有錢跌

食死人咩

黃蓉敦靖根本係古代廢青
不務正業
因為不滿當時制度 成日話要鋤強扶弱
自己背後搵金主

殺完人拎條友d錢咪得，仲洗做

收金國錢然後周圍屈人係金狗

一個金國小王爺，一個金刀駙馬，返乜工呀

東邪賣桃花, 西毒賣蛇羮, 南帝去左化緣, 北丐去乞食.
中伯通係咪最嘆? 已經係全真派既獨立非執董. 唔洗做又有糧出? 半年分紅一次咪話唔禾味.

黃榕點解唔駛痾屎

佢地靠任務/賣武器/升lv你唔講

南帝使化緣 ?
大理係姓段架

南帝出左家嘛
咁仲食屋企既話叫咩出家

去一去牛家村又發現寶藏，洗鬼做

天龍成班姓段既和尚

江湖中人梗係要打寇匪拎懸賞啦
仲要周遊列國 摘天山雪蓮
做異國貿易都得啊

入大戶人家偷錢，甚至殺埋人全家都仲得

野外遇怪跌錢架

個個寺都係靠皇室課金生存

郭靖 二世祖 + 咬老軟
楊過 窮毒老處 條女唔係處
張無忌 咬老軟
令弧沖 咬老軟
陳家洛 二世祖
袁承志 名門之後 但條女八婆 不過掘左金

楊過好撚慘

打怪會跌錢

所謂的江湖，就是一群無所事事的懶漢，在酒館聊天打屁，嘴上久仰、敬仰、佩服，說足喝夠，又跑去另一間酒館繼續，周而復始

尹志平（笑）

歐陽克都係富二代

人地落難咪返祖屋牛家村
有武功果陣成個青州城都霸左黎住啦
仲買樓

做支線任務有錢

如果我好似郭靖咁日日唔洗返工，我都練到絕世神功啦

之前玩電腦武俠game都有講點賺錢啦

佢幫蒙古打工，去到跟七公伯通全日得閒24小時對住就開始大進

以前細個唔識野覺得幾型，大個覺得呢D只係marketing之類嘅公關伎倆

就好似補習佬收到貴一貴，但又裝點下話自己免費幫基層補習
X鐵加價，跟住推出D對年齡或者時間有特別限制嘅優惠
名校高到癲嘅學費，跟住話會有幾份獎學金畀窮學生
宗教成件事就係呃人，佢又粉飾到導人向善

呢D十九俠盜根本就係賊，仲懶正義咁博同情，ON99

門派嗰啲係會種菜養雞去賣
咩大俠嗰啲接任務掛

其實多數有D產業生D生意, 再做俠各去宣傳自己再搵多D生意同權力.

同現實一樣, 最上到位個班好多時都係仆街, 但危難時刻又總有D人成功解難, 幾十年都坐係個神枱位.

張無忌魔教教主洗鬼咬老軟

明明夏天又冇冷氣
著到成隻傻咁4圍走
見到都覺得熱

屍臭...

班友最鐘意劫富架啦
認真答你, 古代就好簡單, 宋朝好有錢, 中原又盛產糧
你行走江湖, 基本上是但去到邊到, 只要有人既地方, 一餐兩餐一定會有人請你食, 省城先要用銀兩食野
農民無野多, 係糧食多到發臭, 交稅交左一部分糧食出去, 餘下既都係食唔曬, 請你食又唔會點, 佢地又唔識商人咁做, 都唔願意, 因為商人係古代係好無地位, 商人同佢D後代都唔比做官
講完點搵食
講點搵錢.. 其實行得江湖既都唔係有錢, 幫派可以做物流做運輸做保鑣, 唔會有錢, 但叫做搵到D錢, 反派仲簡單, 見邊個唔順眼就搶
大派就唔同啦, 全清派咁出名, 一年既香火錢都發到豬頭咁啦, 拜師又要有禮金, 而且唔講你可能唔知, 中國古代放大耳窿既都係道觀同寺廟, 農民通常都係應急先借, 還唔起就收埋你既田, 所以最有錢就係班道士同和尚, 個個大地主, 可以稱得上係銀行家
咁東邪個D點計？有名比你叫東邪啦..人地上知上天下知地理, 家學上千, 知唔知古代最值錢係咩？係書, 書係古代係完全唔流通架, 除左D好出名既大作, 好多家族圍內收埋好多書唔比人知, 個D係工具書, 即係技術, 係立家之本
其實真係講番真歷史, 古代中國走江湖既人唔會少, 歷朝都好多, 山賊都好多, 就算係盛世, 歷朝都要派大軍打山賊, 多到好誇張, 佔座山就叫王, 何況係普通行江湖個D

其實江南7怪先跨張
18年之約搵郭靖搵成年，成年d 洗費邊到黎

點解唔係freelance就係冇工開

射波英雄傳

之前偷咗完顏洪烈勁多錢喎

妙手書生 練黎就係劫富濟貧(自己)

好正個post

睇書 佢地會打壞人之後拎人錢/賞金

有幾個配角幫金人做野

黃河四鬼比蒙古部落請去打鐵木真

郭靖係蒙古做大官

陸家莊做開打劫

郭靖個蒙古兄弟好似比左唔知幾多黃金佢
有排用啦

完顏洪烈嗰班全部係正宗收錢嘅打手

佢地賺錢應該似我地打機
接任 收集xxx 打敗xxx 返去拎獎金

成個POST富二代都無人屌

二世祖就二世祖啦，乜柒富二代

門派靠弟子交學費同捐錢家嘛
淨係學扎個馬都捐五舊啦

成排廢青

啲武林高手實camp 住幾個高效嘅刷怪/錢嘅點啦

石破天入長樂幫 有人期期收會費
最正常 狄雲？

慘到咁都正常

冒險家咪又係無正職
Agito最後開餐廳唔算

電王幫佢家姐唔知算唔算正職
Kiva你幾時有見佢真係做野，食老豆的資產多
劍個組織無左後己經無業
鎧武都係無正職啦

宋朝好有錢
初中都教左宋朝積貧積弱啦下話

其實桃花島係中國邊個位置？
依家係點樣

南朝基本上係用錢買和平，都買左百幾年
你話有冇錢喇

你知唔知南宋經濟好發達
發達到之後既朝代都比唔上佢
所以出現左好多主和派, 比錢解決到既問題點解要出兵
大金其實好窮, 超級窮, 岩岩先立國, 但佢地已經打過好多仗, 係常勝軍
基本上, 大金無野可以輸, 打唔贏可以走, 因為佢地係騎兵
宋朝好聽唔好聽, 出兵又係輸, 出錢又係輸
但如果用錢真係可以換和平, 其實比出兵打退佢地代價細好多, 因為宋無咩騎兵

仲記得北宋嘅時間，明明打贏仗都要俾錢敗將，咩道理?

你代番入去諗成件事就好合理
宋好富庶, 但兵力唔強, 地又廣, 整體國力強, 人口多
而大金立國無耐, 男丁全部係兵, 全國上下都係打仗大, 連皇帝都係, 但人口好少
你想像下有一個北韓做鄰居, 佢兵力比你強, 軍隊機動性比你強N倍
想打就打, 想走就走, 想搶就搶, 宋既邊境太大, 無可能防得曬
而佢地係遊牧民族, 糧食唔夠, 而且好窮,又無文化, 岩岩先由全民奴隸到立國到變軍事大國
比你係宋, 岩岩比你打贏左咁既一仗, 但敵人未傷根骨, 你會點做？
當然我唔係話佢做得岩..但個諗法可以理解

證明查良鏞就係個鍾意發白日夢既離地撚。

積弱就係
積貧
係窮會咁撚多才子咁撚鳩得閒畫畫寫詩